Live : 郭榮鏗內會 大家一定要睇呀！

推

今日應該可以睇下泛民有冇進步

A

立法會法律顧問接納咗余若海意見

如果睇宜家好睇， 下就果場佢地無野可以做

就比大家睇下用左一年既時間 佢會比到咩我地
亦都係機會展示議會抗爭可行性

預左架啦， 打工架嗎，點敢唔聽政府講

下午先好睇

咁點解唔一早跪
立法會法律顧問如果先已打橫黎講 唔駛搵外面
依家就無位入到大口狗～

根本做做唔到d乜

呢兩日就jr之外

D口罩一定濕撚哂

唔j la
實話唔干涉立法會事務

無期望

真 真心想知有機會35+個情況係點

push

pish

因為其實立法會法律顧問一早講左李胃諒無權係未選主席之前傾任何野...

咁政府加出邊律師話有權， 佢就即刻話其實得

依家主要可能最後要打官司嘅就係睇政府嘅法律意見唔公開嘅內容有幾大影響力

加油

有理有據，希望多D 人睇！

屌

趁而家趕晒建制走，再即刻選主席得唔得？

直接DQ李胃鯨 然後選新主席 騎劫下午會議

其實可以，佢地敢唔敢先

Push

何妖條仆街四圍噴口水

何妖搞到唔想聽

何妖真係痴撚線...

佢地無大聲叫，無任何理由趕佢地走架

咁佢自已轉馱咪得囉，咪唔駛咁核突
不過講真， 點都死架啦，政府唔用呢招，咪玩dq囉，總有方法

jr 我諗係佢本身講左咁，而郭都係跟佢做法，都係好大既point

連續兩條垃圾....

咁炒左立法會法律顧問都得喇
出面律師講幾句就接受

何妖講野好似中咗風咁

同意
睇下進化左幾多

咁佢自已係廢架？
邊有律師聽人講兩句就轉馱？

政府保佢邊有得炒

如果佢唔聽政府講野， 都係唔接納就真係會俾人炒啦

我哋香港市民既意見就係撐郭榮鏗呀 死八婆

屌住呀

以前都係咁 個法律顧問話法定人數係一半
然後佢返左private sector 之後再俾錢搵佢做外聘意見 佢話全委會可以唔夠一半

傻仔何已完

我英文唔叻
但係同美國人日常對話都冇問題
佢啲英文我聽唔明做咩

但沖主席台係無用 只會比人趕走哂
要其他方法

睇緊

真係睇到蝗國管治同自治嘅人嘅分別

本身都親共架啦

咁泛民都要衝. 起碼做埋最後可以做既野.

痴尻線

掉轉咗嚟戴

跳掣派

cls
政府自已搵法律意見都夠哂on9啦
實比d岩聽既野你架喎

等睇下午啦 而家熱身

應乘我

搵人激下佢地囉

譚生連登仔化

保皇狗 等陣扮得激動啲啦

機師

笑到仆街
譚文豪個人都幾好火

玩晒

親共但前主席無權根本你common sense 如果唔係佢地當初都唔會咁講

佢講咩

一見到假博士就想嘔

跳制派

應承我, (少數派)下晝個會七情上面d, 兩辦睇住架

食屎啦

今日邊個泛民縮沙唔洗指意拎到任何票
同白頭佬同等待遇

睇緊
郭榮鏗一定要頂住

應承我真係笑撚左

今日係泛民拉票大會

jr係唯一方法
不過紅官實判政府贏～

全力支持民主派 全力支持郭榮鏗

其實宜家係決賽， 呢場贏唔到， 下就無得打

W

搵人激到保皇發癲 趕夠人數即刻選

低質到
跟人口水尾

個呀伯 jm9

陳志全講得啱呀

Exact7ly

余若海依條都真係仆街黎

呢場無野可做到呢

依家沖主席台仲要隨時比人告特權法

鏗鏗加油

今日PR 五毛 全部死撚開

有無齋播聲既link？番緊工唔方便開住Mon睇

返工睇唔到有無人文字直播下

咁有咩方法

快啲趕曬啲少數派出去自己投主席啦
同班仆街唔好重諗住有道德底線
經過依大半年對泛民支持者都會理解行動啦

真 要我投都想佢地俾啲願景我嫁大佬

DKLM原來大口狗份法律意見唔係全部公開，原來隱藏咗對保皇黨不利嘅法律意見

民主派支撐左半年

李惠鯨 收撚皮

公文黨勇武起來

但jr要搞幾耐

余若海條仆街 禍港害民

推推

叫馬耀添好似

有排，國家法立左都未必有結果

LMLM

公就我贏字就你輸

禁制令

開住mon齋聽唔睇唔得咩

拉布呀

一定係要迫到佢講

李胃鯨食屎啦

咁而家死得
今日唔企硬就無得玩

好撚屈機
立會顧問意見唔聽
民主派意見唔聽
剩係聽魚若海一半
即係靠個1/6 就贏到5/6？

臨時禁制令

工聯會真係最撚黑人憎

好似有關立法會可以緊急做先？

相信高院

PISH

用開，iOS 嘅話，播左其一條你想睇嘅，然後返Home，再拉控制中心上黎，播歌個度繼續Play就可以背景播放

佢企硬我就支持佢 （big暈 白頭佬除外）

今日既郭榮鏗

依條粉腸講埋啲野on9到

睇下班港共少數派點打茅波

好撚興呀鍾意講啲唔講啲

係喎ok
不過都係信唔過法治喪屍

笑死
：我學咗啲新中文啦

工賤會係咁

好 我學左啲新中文

譚文豪：記得交足戲呀
臨時演員都係演員
而家先激活咗 冬眠呀
而家先訓醒

dklm陸頌雄一撚舊舊
過郭榮鏗冇能力處理依啲議程
但係而家係講緊規程問題
反民主派唔識冇聽點喺中共面前有表現

Big暈 白頭佬 要對建制派議員展示高尚情操
喺我心入面先洗到底

郭榮鏗 郭榮鏗 郭榮鏗

笑到仆街

只要唔係投敵就得 無論主動被動
其實唔過半都只能夠拉布 反cup機會不大

即日駁回

譚文豪話要交足戲呀 臨時演員都係演員

高院都好D 高院上訴庭=共慘黨天下

到白頭佬

叫好過無嘅
不過今日要盡力爭取

難民之父

認同，晏就個主導權唔喺自己度，投票實唔夠人，肉隨針板上

白頭佬

屌你老母白頭佬

國歌法 廿三條 來了來了 真攬炒

Agger
晏晝未必頂得住

拉布拉到比人剪布
同時jr禁制令
無其他方法啦
連沖得下既區軒咖哩都比人dq埋

到重點未.....講一堆字但完全聽唔明

白頭佬鳩UP完到下個啦
講野都1999

泛民要攞分就睇下晝個會
點都要衝吓

真係聽唔明

唔會
只有臨時禁制令嘅申請先會緊急開庭審理

算係咁啦，講到一大段中文

白頭佬諗好先好講啦1999不如俾其他人講

今日唔會二讀啦
但下星期2 3 隨時就黎
根本過硬

但個重點係佢無權開會
一開特會就要去jr啦

好撚ON9白頭佬

沖＝比人台走

屌你陸頌雄 真係廢到
莫乃光一句收佢皮

中學老師。。。

莫乃光

戇鳩鳩咁

臨時禁制令 今晚就好申請

可能又玩兩個會
最多自己拎咪箱

重講拉布
証明無聽書

建制派已經拎咗所有會的正副主席
即係唔會再發生依次內會咁

拉布一早比人修改咗議事規則
根本唔會拉到

無35+ 等於送30幾位人士出十萬糧
個30幾位人士有幾多人實際幫手足就唔知啦

晏就做唔返上年咁 真係隨時咁耐既心機都白費

係咪下午又開另一個會?

dykes同陳文敏應該prepare定架啦

加油 撐住

有人已經有官司喺身 因為上年法案委員會衝突
但係唔理得咁多
一定點都要衝一衝

一個利益衝突已經收左鯨子皮

兩點半

係，不過下就 係李胃鯨做主持

好波！

鏗鏗好波

thanks

講得好

沖黎有乜用先
佢咪台哂你走照開會

Dennis頂撚住呀

頂撚住 郭榮鏗

同頂頂個陣689改doc一樣 應該會淡化左佢就算 所以要同721一樣不過jer住佢

郭榮鏗

好波

我做班長，數夠皮就叫人選自己
邊度行得通架

thanks
但下午個果同依家呢個係咪同一個會議黎? 雙胞胎會?

業留

倒瀉水

葉劉死撚開啦

Support 郭榮鏗！

衝出黎柒啦

郭榮鏗 頂撚住

係咪想打啦

個問題係邊個比權佢主持
無權佢主持 祕書處點解可以幫小數派開會

應該同區會做法一樣 唔出席會議，鎖起會議室

撐郭榮鏗

型撚到呢！

濫權咪濫權
你吹撚漲呀保皇狗
食下屎先啦

好撚型

完左?

推爆佢

晏晝同佢地死過

============ 完=============

不如估下晏周會點

行埋去做乜鳩

好彩最後都仲頂得住

嘩勁呀

下一個咩會?

李胃鯨 退撚選啦你

我係郭就趕走晒岩岩嘈果班建制派 再即刻選主席

呢班建制派真係做唔撚到大事

開下個會

睇到建制咁真係條氣順晒

好嘢啊郭榮鏗咁都頂得住

好似係教育事務委員會

霸定張枱黎用

即係點??? 完左2點半再開??

郭榮鏗好波

搶主持位，同上年一樣

10點9教育事務委員會

葉劉做乜撚

晏就睇吓 李胃鯨條八婆點

我都係咁話
即刻話跟返議事規則

即刻郭榮鏗會堅持下晝個會佢先係主持

頂撚住呀

有無人有個小總結

葉瘤衝出黎柒

再唔係玩到轉房

pu

講濫權保皇狗先係表表者。輸打贏要 無plan b. 笑撚死人

英文又唔識
文件又唔睇
個個月淨出糧

睇下班建制幾撚嬲，當堂爽撚曬

請你番位

佢聲稱未選到主席係會由前主席處理其他事務先
但係成本RoP都無講過有咁嘅規程

一陣睇下邊個坐度上主席位就知

有冇人可以做個旁述😂有少少唔明

霸到2點半
但一陣仲有會開喎
姐姐做乜鳩

鏗鏗

根本冇濫權，議事規則寫到明係選主席先

屌我睇到
真係激活咗

2點30pm第一件事如果佢地係到9叫就趕晒d小數派出去

下晝應該好精彩

想問孽瘤依家係做緊乜

鳩up當秘笈

郭神

咪撚就係
以前不嬲都係果班撚樣濫權進行議會暴力
家陣調返轉真係心鳩涼

晏晝個會：

1. 兩邊up一輪
2. 投票接納李慧琼有權主持內會
3. 恢復內會運作

唉，除非打交打到開唔到會

衛生事務委員會

岩岩郭榮鏗裁決左下晝如果要舉行會議會繼續先處理主席選舉

刷下存在感

lm

係咪應該坐係張橙到唔走到230

係

晏晝只會出現一個情況 秘書處同班保安會企晒係建制果邊幫殺人鯨開會

教育事務委員會會議

呢個唔合議事規則
一陣Dennis 應該會自己開一個

但陳維安唔會理你呢
佢自己法律顧問都企郭個邊
都照endorse 李

立法會獨立於行政機構
一味聽政府講已經好有問題

有無得聽?

爭櫈仔坐上主席位

所以就睇會唔會搶主席位 會既就係建制拉布

Sorry用字錯誤
d保皇狗up得就up

冇乜特別
都係嘈嗰2個外間法律意見

世界大戰抹黑宇宙了can you feel

10點依個例行公事做左半年，2點個嗰見真章
議員又熱好身保安又熱好身

佢係開緊會定點係度口噏噏

屌葉劉做咩 開會姐

正正係因為咁
今次內會選舉先咁多人關注

跳制派: 問左出面既人 李胃鯨晏就可以主持會議睇我地表演 郭榮鏗收皮
郭榮鏗: 睇返議事規則 晏就都係我主持選主席
葉瘤: &*(!@$^*($!*^%)

有 港台會live大部分會議

唔會投票

直接話自己有權

btw魚若海話緊急事件有權
國歌法點緊急?

算係暫時守得住

而家係議會少數，你點睇到35+情況？

1430 繼續由郭榮鏗主持選舉內務主席

可預見畫面

陳維安連自己法律顧問都無視

又好似逃緊生咁
之後就做紀錄
攞去法庭

邊忽濫權，佢有曬條文back up
咪學保皇黨講野唔該

光復咗香港之後郭榮鏗一定有神枱上

如果晏晝個會選主席係first order
咁唔係應該都由郭榮鏗主持咩？

等睇到時同李慧鯨爭櫈座 泛民衝主席台圍住郭 跟住比李慧鯨叫保安趕走再圍住成班泛民 與此同時鄧炳強帶同幾名警員進入立法會

三權合作

真鬥無賴囉 佢地做開

如果泛民做左內會主席係咪可以唔理國歌法住?

根本佢個講法唔洗選啦
如果個副主席係親中派 咁咪一直唔選 然後俾個主席權力無限延長

趕到泛民夠過半

點解話2點先見真章?

將保皇狗趕走 合情合理合法

做左主席 到時想點都得啦

出面既人
陳文敏點睇

郭榮鏗企硬，2點半會繼續主持

親中少數派拎住余若海果份法律意見，但其實呢份野都有提出琼閪做「選舉主席」係有利益衝突。(當然佢地自己唔會提)

無限辯論到會期完

國歌法抗疫

保安唔做野

可唔可以即時審議解散警隊

First order of business都寫左落議事規則，究竟有D咩法律根據俾呢班跳掣派

佢地都成日用呢招啦，都唔明怕咩

又係你
洗碗未

香港好有問題咗就嚟23年喇

唔係
依加個講法係內會既任何野都唔係立法既必要條件
話必要條件係大會表決通過

香港唔係應該一國兩制咩?

根本保皇黨班仆街又理據冇法律可以支持

成班仆街想扭曲事實

郭榮鏗見記者

等睇下晝藍狗入立會抬泛民走

而家最濕鳩就係個法律顧問逼住含魚若海果份建議
搞到班建制派可以好似光明正大咁

lesser evil
魚若海咁講都得?
話會內會停頓同濫權
但停頓比濫權lesser ecil

鄧小強call 緊人馬衝入立法會

抬泛民走 泛民可以勇武上身未

唔順超係到發老脾啊少數派集體返鄉下幫支共執骨啦跳制派on撚99

預左

睇建制派講嘅嘢，法律顧問都收咗皮架啦

都冇咩好期待 下晝一定夾硬黎 除非泛民肯出去打交不過算吧啦

解散立法會，暗殺民主派議員，直接一國一制

留意住2:30

保皇黨話人用自己友律師
自己咪一L樣
你老尾，跟晒議事規則啦
係到老屈

呢條 link 可聽可睇， 可以熄咗個 mon 慳電聽都得

你咁講既話直頭睇都唔洗睇啦

講緊余若海

魚若海依條係真仆街

簡單黎講 共狗隊果邊份法律意見無公開既內容都係都話李慧琼有利益衝突

好似建制咁？！

攬炒

再武統台灣 劍指美國

少數派真係無個當到大旗 淨係識得奶共 但佢又唔講下法律顧問
同埋議事規則既法律條文 不過一陣2點半 如果少數派強上主席位做裁決 泛民可唔可以上庭出禁制令同反對裁決??

鬥無賴囉 洗撚同佢地客氣

李胃鯨 全部人都話你有利益衝突

條八婆都仲要死上去

睇下係咪真係一年前重現啦

有咩問題
面對惡魔化身為惡魔對抗既都只係想自殺既on9仔

美國到時都未必幫手

根本成份都無用

姐姐好激動

贏國又贏

AGREEED !!!!
His decision in the morning is legal and smart one!
Not sure if there will be physical conflict in the afternoon. Hope that Blue Group will be more "civilized".

如果佢今日頂到真係對律師黨改觀
就算omdb柒多幾鑊都係咁話

當然都要讚吓逃緊生

唔化身*

咪咁老定
一陣班小學雞會唔會早D入去霸位扮主席？！

佢好撚想含 唔係被逼的

三權

郭榮鏗好撚勁

又嚟多次612

一定會啦 我諗陳文敏佢地都準備緊

Hi there,
The concern now would be staffs inside legco won't go along with the yellow group.

推到完場

法律顧問跪到塊面貼地啦

姐姐開完會比佢坐係到 叫外賣係入面食

點頂比保安台走

但上庭最怕果個係紅官

何妖係咪下午準備打人

準備叫佢啲白衫721仆街藍屍黑社會出嚟

大件事

幾時講架

除非依家就即刻出到禁制令
唔係既話都冇乜意義

十官九隻紅 依家香港既現況

姐姐都開曬口話不存在

班保皇幫手拉布點解要阻止

講武力當然冇得打
所以先要睇佢點頂

Yes.. :(
It would be dangerous one!
Kwok needs their support. It serves as "legal foundation".
Lam and CCP know about it. They attack the "legality" and tried to take out the "legal foundation" of Kwok's moves by dividing and conquering the legal "group"!

立法會法律顧問跪左?有冇source?跟唔切

:(
:(
Pray....

禁制令唔比佢下星期開會囉

ADDDDDDD OIL!!!

出年就23條

下晝究竟抬邊面走

好 keep完道氣

怕影響淺黃中立觀感囉

佢地成日咁講

Hm... you are a few steps ahead..

keep住*

唔記得佢根據邊條議事規則
佢話內會係選到主席前
選主席係first order of business
以往既做法都係咁
所以李慧諒如果決定2點半開會
都係應該選左主席先
所以由郭榮鏗主持

好似係咁

今朝內會完之前內會主持根據 內會條文 講既

你話呢
中共落哂order啦
乜呢到仲無香港黎?

係咪到時要玩爭櫈仔咁坐上主席位

仲係*

兵分兩路
佢同涂坐兩間房就得

正路唔係應該開完朝早個會，下午全員杯葛，等保皇一開就入法院jr咩

屌你老母CCTVB唔Live 郭榮鏗講野，保皇黨一出黎即時轉播

首先保皇endorse左郭榮鏗個主持權先，咁咪食住上

Twitter準備要人 班共狗小數派準備洗橫手嫁啦

Tvb越嚟越癲

開兩間房 泛民就會直接選主席

Even if it is legit
The HKCCP party just doesn't care at all
Best case (or should I say worst case) even if legco staffs go along, Blue party would probably call police in and storm the place

冇追到live 想問下宜家咩環境?

又回到最初的起點

郭榮鏗應記一大功

非常時期用非常手段

音樂停左就爭位。1，2，3 開始

保皇梗係希望係咁

立法會個法律顧問 好似轉左態去少數派度

真係幾小學雞

in conclusion, 郭議員下午話會繼續主持1430個會議

少數派又出黎講 郭神濫權 要跟番余若海果份 唔洗跟陳文敏果份

講左唔會開其他房門

到依一刻撚有人會割咩痴線

痴線啦 少數派係唔係都鳩趕 點解郭唔可以照辦煮碗

佢真係擔到大旗 中英都答得好得體 不論係對保皇班傻鳩定民主派既人都一視同仁 佢夠guts頂住兩辦加老黑既壓力真係香港人既福氣

Btw 白頭佬退落黎啦 聽你講野真係好辛苦

是鳩但啦
都冇人睇

咁咪陷入李胃琼無限加會選主席條路
保皇有冇咁勤力

真

叫佢學好講嘢先 都唔知係咪中風

呢個係法律觀點，
到時郭榮鏗應該坐唔到又或者俾人趕走

一早話tvb = 極權文宣

成班黃絲仲覺得睇tvb冇問題

個會李胃鯨係有權加開
但佢無權做主席同處理內會事議

最大問題係政府同小數派用所謂 法律意見 對議事規則 釋法

而祕書處係接納咗，即係議事規則係垃圾，只要做唔到支那想做的嘢，一開先例以後可以任意釋法

李慧琼一開會佢咪第二度選主席囉

非常好 但郭議員太斯文 對住D冇禮既少數派應該趕晒佢地走

無跪 之後大口狗外聘法律顧問撓過佢

wtf

好心班偽黃 淺黃咪撚再睇cctvb 啦屌

好撚嘔心

是但邊個上左做主席到時點拉都得啦
一開會話休會直到任期完結都仲得

possible.
Well scripted already.
Lam's speech a few days ago has set up and prepared HK people or whoever about the possible popo intervention if the p.m. conflicts go wild...

It truly tests Kwok and yellow group on how to solve this scripted move!

今朝講左 話 立法會法律顧問接納左余若海意見

呢個講法係呃自己咋

但已經做得好好！

律師都係睇條文
無受到壓力 會轉黎轉去? 條文識走?

仆街港共搵保安扔走佢

然後兩面正式打交

少數派諗住有份法律意見 就可以比返李慧琼做主席
但係郭榮鏗個裁決就係要選主席先 所以都係由佢主持
但係2點半可能班少數派會唔服搞搞震

呢個笑死

藍屍 港豬仲係on99 咁開cctvb

依間仆街紅媒

下晝開會傾其他野 咁個主席幾時選

保安唔會幫手呢

就係做得太好 唔夠無賴 班少數派郁D走趕人走 對住呢D流氓唔可以咁客氣

議事規則邊到有講 前主席 未選到新主席之前 可以討論接住既議程咁前主席咪可以無限做主席既野 同唔選有咩分別 少數派諗既野真係唔撚用腦 淨係識得奶共

保皇黨話秘書處法律顧問接納左余若海法律意見

佢哋自己份法律意見都話有利益衝突 on99

佢點教書架。

so far so good !
Pray for him ! Hope he can sustain all the way to the end of afternoon!!
One wrong word, move, or decision will create big "consequence".
He needs support !!

幾時開會選既權好似係李慧琼手上唔係郭可以call

係
次次都搵魚若海就得

你班連登仔仲話唔選d 大狀入立會，你諗下無左佢地嘅法律知識一早收左皮啦

佢哋就係知柒咗 所以想扭曲規條

搵條仆街余若海黎鳩up 比壓力法律顧問逼佢接受

真真正正想更改法律規條

保安唔做野既有冇權動議炒撚埋佢?
如果保安唔做野咪熄少數派既咪 任由泛民講

太斯文 not equal to COWARD
His reasoning is STRONG.
He is more civilized
AND FIRM!!!!

依條仆街 有權有知識 但幫班仆街害香港人

唔係唔用腦
係擺明打茅波

禁制令啦屌

何妖個啲 搵黑社會打人就撚叻

立法會議員 邊撚個選佢出嚟害人

control panel都係立法會啲友搞 唔係主席控制

cctvb偏頗就係人都知
只係有啲地方仲未收到rthk
無得睇

去同佢講囉
比個支持都好

If I was Kwok
I will judge all blues as disorderly and order all of them to withdraw immediately from the Council, then the remainings can resume the election and elect any of the remaining candidate.

咩律師黎?

話可能會做成濫權但 比起內會停擺係lesser evil
咁既解讀都得

唔好叫立法會喇，叫余若海會啦

姐係跪咗？

柒鯨見記者

少數派個律師話緊急情況下係可以 但同時有講會有conflict of interest
呢度就係個爭論點
但郭律師引用左first order of business黎解決個問題 所以2點有咩大獲野我希望香港人會支持alpha kwok

余若海條大仆街囉

太遲

已經玩哂

姐係李慧琼可以行使返主席權力

仲有 國歌法唔係緊急

成份法律意見有利益衝突
大口加拎立法會既錢去請外面既法律顧問
好多議員唔知

所以頭先郭榮鏗一直冇俾法律顧問講嘢

理由係咩？
因為連余若海都話郭係有權主理選主席

on9

大把人都係咁
doj都一樣有黃，未一樣濫告
香港人的良心唔係買唔起，只係未到價

對建制係緊急ah ma

閪鯨見記者：郭榮鏗無權主持下午會議

來了來了 預告下午衝主席台

除左選主席個會之外， 佢可以其他內會繼續主持

三權分立

岩岩佢講？

69至612係有三日時間煲大

無架啦 一定趕泛民走 之後得番禁制令呢條路

睇爆

不嬲佢hea 開/配合先可以玩咁耐
早幾個月個個星期加會加4個鐘就ok

同之前巴打話齋，咁選來做乜勁

跪

原來佢地份法律意見係話原主席係無利益衝突下可以主持其他野，姐係如果李胃鯨唔參選主持緊選主席但因為其他原因而選唔到新主席，佢可以先處理其他事務

即刻申請禁制令有無得搞

班皇軍係咪已經喺立會外stand by緊

你條八婆都唔會有權呀

衝主席台

一定奶啦
你試下俾中共威脅下
打俾你周你講你老婆仔女點點點

陣間個會都會捉住呢點啦

即係釋法成功
其實你上到庭都難打
祕書處接納咗即係變咗門面上無問題

LM睇爭櫈仔

上面有人講， 李慧瓊一開會， 郭榮鏗咪開另一個選主席
佢開一次就無咗主席
橫掂開一次會都過唔到國歌法

樓主help pin plz
【究極懶人包】內會傾緊咩？幾時有結果？出唔出嚟好？國歌法點算？

紅官

如果李慧琼退選 佢做主席選既話 會唔會比少數派 插人上黎選?

冇記錯幾時開會依然係李慧琼決定
只係一開會因為佢係候選人所以即時讓個主持位畀副主席郭
有錯請指正

加油啊

過曬提名
係班柒頭自己唔做侯選人

少數派無派第二個人參選所以先要搞到咁

垃圾秘書處講左話唔開其他房，但開會無話一定要用立法會既會議室

紅到貼地 屌你老母

咁其實係咪以後收買秘書處已經得
仲大權過主席

好似選主席報名期已過, 除左胃鯨全部候選都係泛民

推呢個

而家就係保皇黨份法律意見覺得郭有權決定幾時開會

開另一個會 選主席

李胃鯨死撚開

中華民族偉大復興

因為人地係球証角色

SOURCE?

如果下晝比人抬走 下一步應該點做?

多謝佢！

李慧琼：自己仍是內會主席 需要開會處理法律意見問題

立法會內務委員會上午召開會議，處理選舉主席議程，民主派議員要求處理規程問題，認為下午的內會會議，應繼續由內會副主席、公民黨郭榮鏗主持，處理選舉主席的議程。郭榮鏗裁定，下午的會議第一項議程應繼續處理選主席問題。民建聯議員李慧琼說，根據議事規則及內務守則，自己仍是內會的現任主席，有需要召開會議，處理有關法律意見的問題等。她又說，若今早能夠選出主席，下午的會議就可以由新任主席主持，決定她所定的議程是否合適，又強調自己無參與選主席的部分，沒有角色衝突。

2020-05-08 11:08:23

兩點半就開波

姐係繼續等啦

又強調自己無參與選主席的部分，沒有角色衝突

佢自己有份選呢

岩岩有講？

本身就奶既

如果李胃鯨有權就住其他議題開會
內會就唔洗停擺咁耐啦

真係忽撚左

2點半有大戰睇

叫大口狗拎份完整法律意見出黎睇下佢地個大律師講乜野啦
用公帑去拎法律意見唔駛俾香港人睇架咩？佢有乜資格唔公開向香港人交代呀？我相信好多人想睇下所謂既資深大律師有咩新觀點喎

保皇好似未必爭WOR
頭先佢地都話郭榮鏗可以按自己睇法點做 但要承擔法律後果

佢唔係有份選咩佢講緊乜9

但本身都係話郭有權 根本係common sense 黎

藍屍律師

公器私用

Who says?

都係由紅官決定

之前秘書處講過

閪鯨講咗會主持

冇計啦
呢個係極權通病
所以俄帝係真係威同識玩
兩條友自己換位
如何港共有咁嘅操作
今次就唔會柒
但係港共同支共係一定要一條友玩曬
又要表忠唔參選
玩撚到自己咁

李胃鯨主持咪仲好
下次選主席直接DQ佢參選人資格

要CLS
香港人睇到、感謝郭議員嘅付出

驚春咩, 閪琼咁坐上去就直接DQ佢既選舉資格, 等佢慢慢去法庭打啦

郭榮鏗BB堅守最後防線

完勝OMDB

岩喎
下星期dq佢

晏周就被霸王硬上弓啦

If 琼子叫就會開 佢係主席

屌你，有冇睇㗎。晏晝繼續選舉正副主席啊

你一陣睇下邊個坐上主席位就知

最佳玩法：
今日由佢開
之後下星期主持選主席話佢放棄左做參選人 去左主持內會 dq!

DQ 佢之前 佢應該通過左國歌法上大會

到時邊個做主席已經唔再係最重要

真係忍唔住笑,你話我分化撚都要講,DQ只會用係泛民身上

佢地而家好似打算繼續處理事務唔選新主席住

即係話佢想做主席 去處理法律問題 但係選主席嘅部份就交比郭榮鏗 但問題就係 佢係處理法律問題嗰陣 已經可以詮釋到自己係緊急情況可以直做主席 唔使投票 所以其實都係亂鳩咁嚟

叫泛民拉下布先

放負撚定五毛，又喺度放負

所以係味等番禁制令條路
仲要快過佢上大會

但如果佢上左大會
JR又成功 其實個法案係會無效
不過紅官玩躝

守撚住就唔洗咁多人冒險衝出黎

唔駛DQ

主持應該話佢自己放棄左

傳送門：

所以其實呢個法律問題根本就唔可以用內會黎開

但係處理嘅法律問題就係影響選主席 咁都話冇衝突真係CLS

民建聯議員李慧琼說，根據議事規則及內務守則，自己仍是內會的現任主席，有需要召開會議，處理有關法律意見的問題等。
係呀, 你仲係主席
但第一個議程就係選主席, 議事規則寫撚到明

睇黎做咩 都係咁

你收下皮先

咁李主席今朝唔坐正 要等到晏晝

Followed~
仲有許勇！
傳送門：

根本就係 所以上個禮拜班建制先話要立法會自己解決 就係唔撚想將個問題交比法庭 再由中共䆁法 最後搞一大輪先立法

其實係咪法律顧問企翻係少數派到就無哂方法？

Even你下星期話dq魚京子都唔會有效？

多多支持Dennis 許勇
佢地真係願意議會抗爭

今日真係睇泛民表演

冇期望冇失望
等入稟好過

睇下經過呢一年有無進步過
定又係"今日係民主派最黑暗既一日"
後者既話 比佢35+都無撚用

Even 唔企佢個邊 佢夾硬黎都得

就係要佢用到釋法呢招
比多d位老美入
唔可以比佢咁就過到

前主席有權主持係合理
但前提係佢無參選下屆 。

我諗陳，Dykes 應該都準備緊禁制令jr?

咁到時又會嘈
最後都要法律意見
郭直接叫實q拖走琼子嘅
建制都會話郭唔啱規矩

嗱我就支持佢地向李慧琼掟袋屎蜢嚟阻止呢個非法主持嘅
唔玩寸佢係無意義

其實點都擋唔住

擋唔着咪擋唔住囉你唔好喺度放負得唔得呀dllm

上年法案委員會衝突嗰陣都肯衝一衝嘅
特別係慢必 區軒 Heidi 許勇
睇下晏就會發生咩事

，

釋法只能釋基本法不能釋議事規則

白頭廢佬

本身個樣都成個傻鳩

紅官釋法

點解佢中學教左幾十年書會江咁

係釋法公職人員行為失當

明天巴被五毛埋

唔駛拖走
唔係唔比佢開會 唔比佢投票
係從候選人list入面dq

目的都係引到中共駛橫手

個個比人告特權法啦 點沖
區軒都dq左

咁如果年年都係咁
習帝永續？
唔洗有選主席呢個程序

有無機玩到黑警入立法會？

無言

公職人員行為失當唔係基本法條文

保安又玩失蹤
幫到出面

有名你叫保皇狗

加速主義支持者表示期待呢一刻

可以話佢違反宣誓承諾 之前中聯辦就係用呢個原因入佢

OK

可恥到
面皮厚撚到癲
支持保皇狗個d廢老
同香港年輕人鬥長命囉

得依點就有得拗
捉完佢仲有其他人頂上，除非每次開會捉一個

如果入左
=極權統治

有炮就得

咁佢地一向係咁厚面皮

我知
姐係而家點都係由議會外嘅人決定(法庭)
無論下晝邊個爭得贏
對方都會話唔啱規矩

我想睇Bo 呢個

我覺得有機
林鄭早排高調咁講
仲可以更多藉口狙擊泛民

因為佢地垃圾到連跪都要人地教囉

美國出手啦 口交完未

睇下長毛案啦
禁碌鳩咩

紅官 所以都係輸硬
只係幫手迫港共做核突野比美國睇

DQ案之後已經無左不干預法庭

會唔會又係姓曹個個
睇落得佢有小小guts一開始企政府對面

你可以咁諗 但仲將法庭依一步棋當last resort 好天真

同埋dq案係根據art104
如果違反常規 個程度差好多

Denis哥等加記得照坐主席台，趕到晒班少數派，跟住直接選主席
唔洗理臭閪琼話法律顧問接納咗余若海意見
班少數派自己唔跟法律顧問意見在先
一於玩到盡
你班少數派唔滿意就去jr，jr得嚟今屆都完咗

仲要令我地更下一代仇共，唔好比蝗族滅左我地文化

建制話接納余若海意見李係有權，泛民都可以接納戴啟思意見李係無權，大家鬥無賴
最好打到班黑警衝入黎搞到開唔成會

保安趕佢走就真

我諗最好既做法真係下星期一選主席就dq琼子 話佢自己放棄左

既然今日都係討論法律觀點
未去到講二讀惡法

咁如果唔係可以點

武唔夠打 自己送頭比人拉坐監
制度唔夠打
任得佢過得美帝攬炒 又話外判抗爭

好難講
鯨子話今晚有個裁決
隨時諗辦法踢走郭榮鏗

如男個live開返可以pin左佢？

而且聽日都好有機會加開會議

鯨子無權踢走郭榮鏗

呢樣先大獲

隨時聽日就2權

讀

佢本身都無權自行開會啦
點知保皇狗有咩屎橋

其實最重要係立法會法律顧問 但跪撚左

唉 好似有6個身上有官司
睇下到時點
利申 晏就考online exam 唯有開住港台live

一陣幾點開會

最重要係夠無恥

肥堅 5比0 快必 Heidi
Gary 區軒都有但都已經dq左
許勇之前個單遲d都有譴責動議應該會期完之前會投票
其他都係文人黎
唔會沖

佢唔跪咪比人炒
何況有幾個顧問

睇死佢可能暫時唔選主席
下屆就琼子霸撚住個主持位
35+都唔比你選

依家做嘅就係一係跳掣派唯一候選人李惠琼退選, 一係永遠都選唔撚到

Will do !!

Before HK 2 pm!!

Thank you for IG link!

換屆就唔到琼子主持啦

點解頭先唔撚咁做
睇黎唔會有選主席既機會架啦之後
係2讀之前都

石禮謙

推 下晝一定要睇

係咪下午係最緊要

幾點？

An idea worth exploring !!

I got IG link from another post.

Can you send him your creative idea?

Give him Last minute support and ideas!!

push this link, give ideas

His way is the right way so far as long as all people are rational and civilized.

If Blue group are ill minded and has planned for popo intervention or .... at ALL COSTS, then it's a different story!!

頂撚住呀

我記得嗰陣胡志偉喺石禮謙面前哭求佢唔好亂嚟

今次唔係石禮謙

真 難搞好多

同埋重點係無外國人出聲
送中班外國人驚
國歌法唔關佢地事

咁你咪唔好選囉on9

頂撚住呀屌！

一陣2點半開佢波

yep !

頂住呀

晏晝2:30

個Noice唔夠逃犯條例大

留名等２點半

屌你老母

Started??

琼子個樣登基咁

條臭閪一早就坐係主席位
小學雞

大家要睇

爭櫈仔

屌你 on9到咁

依家先開電視，班畜生諗住霸定位開會？

臭閪瓊

屌李慧琼一早坐上主席位
仲成班保安護駕咁款

S

岩岩開黎睇 想問e家程序去到邊？ 搞咩企晒係到圍住？

李慧琼夾硬坐主席位死撚開啦

條八婆好似古時謀朝篡位啲狗皇帝咁

建制出埋啲小學雞招諗住咁撚樣夾硬嚟？
笑一世啦屌你老母

保安護駕等佢2點半主持會議

何妖收聲啦

屌 夾硬嚟到 賺到張凳仔就係主席？
叫埋popo入去 護駕囉

無嘢嘅
等佢開唔撚到會

痴撚線

啱啱開完教育事務會

唔戴口罩

邊到有得睇

Pish

appledaily live

洗乜同何已完鬧交

何妖可唔可以戴返個口罩
feel到佢係咁噴口水

係咁撞鄭松泰果個阿伯乜水
好小學雞

班保皇走狗低質到

頂頂好撚煩

會唔會咁

Wtf????

少數政黨玩佔立法會？

秘書處打龍通呢D叫政治中立？

你知我知單眼佬都知 吹咩

黃定光

成幾廿歲人

老老實實，立法會保安要當狗看待，一律起底，日後清算

Rthk32

想問依家姐係會點?

隻隻都告阻議員開會

而家保安 秘書處 全部都係偏保皇黨

Heidi衝緊

真係講中左比佢坐定係到

你辭咗職架啦 臭閪

無得又參選下屆, 又仍是主席
咁即係退選啦

係就好

What is she talking via the mic? Official even though no one is listening?
How can her mic be TURNED OFF?
How come Kwok has no mic??

岩岩入黎睇
係咪已經邊個霸到個位就係主席?
少數派咁撚霸道既

唔係
泛民畀人抬走過幾次啦

班護琼保安好忠誠

真係霸位。。。小學雞

問題係啲保安唔會做野 對建制一向放軟
可況依家收晒陳維安柯打 針對嘅只有泛民

睇？落去撐啦

影響唔到外資
同埋外國人覺得無乜問題